Princess Connect Re:Dive! [98] 惡魔貓女 你今晚的惡夢

課金性價比參考:

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上
搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A
[size=4]
Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
[red][b]優衣(新年)
靜流(情人節)
凱留(新年)
泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦 (排名分先後)

太易玩了=,=

睇左啦 無開個line app啫

L樣

新手想問下#1張角色育成優先度圖點睇
唔係好睇得明

咁快又一個post

左下角係角色優先度 右上角係推薦星數

等我幫你同你d會友講翻 ok?

張圖日文人整 參考吓就得 真係有問題嘅話可以上嚟問

艾莉絲的胸部是墊出來的

兩日8千萬唔夠都有

邪教

又話做po標題

咩

sonet係咪痴撚線 bam9我台服ac
開完VPN玩完日ser無熄就上台服 咁都bam

ok

認真?

真

應該唔關事喎 我成日咁

你個ac初始定2手

你個AC係買返黎?

真係無開過掛 佢做乜撚嘢

唔係話sonet 擋左台港澳外嘅ip咩
你應該連game 都入唔到先啱㗎

初始0進度係8591買

寫信去屌柒佢

你寄信問sonet可能誤bam?

個PVP有冇掘過石?

無 靠自己手動打上去

今朝都仲開到 係日服玩咗半日會戰 轉個頭就bam咗我台服ac一陣寫信屌柒sonet先得

上去睇下有冇你ID

無

下
我長開VPN入台服架喎

咁佢bam我做乜9外掛又無開過 一定sd email屌柒佢

Q: 公會戰去邊度抄功課?
A: 巴哈/ PTT/ yt search 皓子/煌靈/e夢

考慮到最近多左人問 所以qna 加多條問題

你睇下是咪有人個uid 同你差一個digit
可能佢人手bam 錯

真係bam錯咗會唔會送石

我記得會

做乜又派膠

幾好

解到先算 心靈損失點止呢個數

係咪叫我專心玩beta服

起碼一井石啦

你成日迫我派膠比你 忍唔到手

是

LM

唔撚係掛我以前成日都連住日本VPN上台版

再見了

可能我用萬性美美combo屈9啲傻仔垃圾高戰力組合 啲人覺得我外掛

會唔會是咁

點都要屌柒sonet 嬲到我

信念唔夠

典

又話棄game =,=

悶

咁歐都棄

2月係日本都仲打到公會戰有擋咩

2月好後悔無去日本睇event 依家唔知幾時有得睇了

似封錯 我係日本都開過母豬黎玩

電話日日連住日本VPN清體

lm

how much

我果陣猶豫左好耐飛唔飛最後死就死
最後睇左場DAY1東蛋, DAY2取撚消左

我打埋今日得1.47億

屌你老母臺仔公會
等咗兩輪 兩次都排好哂 兩次都畀人搶住打 仲要會長有份
新手想出刀細嘅都要畀你搞 哭能左
等撚到下年呀大哥

多謝閘大大嘅肺炎 下個月本來有嘅event張4列咁就無咗

佢地唔守規矩咪cap定圖留底 之後開搶囉

打埋今個月轉會算 氣氛勁差

又打唔到入50，6-70名又唔怕跌出150，3刀auto咪算囉，個個搶住一刀殺4王唔知做乜鳩 尾刀冇人要，我一話尾即刻5-6個人衝出嚟報定下一隻王

屌柒左sonet了

今期完左應該好多公會都解散/重組

太多人搶3 4王
5王卡到死都冇人打
講真打會戰係成個公會打 自己一個人刷到爆哂分有撚用咩
利申尋日出咗3刀打5王 搞到個分勁柒

新手想問下點組好
Btw見貓女太索升咗四星

fes一隻都冇咁奇怪 但又咁快專左普ue

封面推薦一係cut左佢一係update下啦

最唔應該升果隻升左星
btw 正月優衣都最好卡3星
睇左#1先
有咩唔明再問

VPN應該唔關事呱
寫個email叫佢double check囉

我都係二月照去左睇演唱會

法國你同我時區一樣

我等咗幾個鐘五王，啲人好鍾意搶

你冰到

真，戰隊戰就係講求合作，個個掛住自己個分靚，隊內第一又唔會分得多啲
分柒有咩所謂，肯為團隊放棄刷分先係好隊友，點都好過刷分仔

44蚊
好撚貴

五王有咩好搶?auto刀?
五王新黑刀咁臭唔會有人搶住出掛

加

四王一日得十幾隻 搶得黎去打5王好過

有刀穩d既新黑又或者係物刀

sent佢唔肯解我就專心日版算

成堆深蹲到日出

一刀唔到嘅新黑冇資格叫新黑刀

個刀20個入去都未必有1個得

隻衰貓成日都唔crit怪我??? 捉佢返房入面調教

咁都忍得屎都食得
一於訓覺唔撚出

今日已經係1E分
感覺良好

same

嗰陣時見佢優先度係s
所以直接用石升
組隊大概方向應該係點

台定日

🤔

台

冇似似花好難追喎

你冇輸出角好似 一係借人地似似花/矛衣未
黑騎/新可 新年日和 吉塔 monika 新年ue都可以咁組
btw你要儲石等佩可要抽埋女帝同似似花
其實唔介意就建議轉生

fes佩可池最好有45000石
一次過抽女帝似似花同命運佩可

今日打左1.14億

重玩好啲

今日打到2.66E收工

1日=我3日.gun

打3日都唔夠你1日多點跟

第一日幫人執屎 依家得2.1

加入我地一刀兩隻四

咁係咪一日六刀

咪on9
美國裸連

係咪幾乎一日一個POST
追唔切呀大佬們

G持

發覺物理刀模擬好穩 嚟真就會畀boss打死幾隻 屌你老母
btw玩咗個幾星期 到今日夾埋打咗1.1億分
想問下響150-250名 (2服)嘅公會嚟講算唔算低？好驚畀隊長踢鳩咗冇石拎
頭150名個啲係咪要再高啲？

未必 不過起碼5刀

冇出新黑刀咩?
你睇下依家150名既分數/30就大概係咁上下

玩咗個幾星期已經1.1億分
我玩左7個月都低過你

我冇露娜同六星酒鬼淨係跟到6M-8M個幾種軸

fd畀ac 算幾順利
係一開頭升錯泳咲同新ue rank 頭先跟軸出咗事

3王新黑唔洗你個兩隻 可以試下

唔好意思新手一問。呢個係咪公會戰？係咪唔可以亂打？

你個公會應該休閒公會黎 隨便打就得唔洗夾住

咁啫係sonet 淨係擋左支那ip =,=
禾典知啫 =,=

雪同女僕冇升過，個ac冇泳黑
新黑啲配件咁難搞

係，亂入 甚至有十幾二十人百幾日無on
btw 其他公會要夾時間打？

前排要

有突啦屌

十幾二十人百幾日冇on

你咩服

3刀5王 輕鬆收工
利申:仲有一刀

要入前150就有難度

睇張圖都知係日ser...

有無ching已經受夠𠵱家個會 準備轉會
二服頭百-1 快d加入禾地

屌我無睇張圖 sor lor =,=

想john

你三日1.1億 典做嘢=,=

聽日升152lv 火力又上一層樓
急不及待好想玩玩了

只打2,5算係咁啦

佢專業執屎

即係刷4個啲會高分啲咁？
我打咗三日3,5

4王1刀可以7000萬分

比狗打

見你打到1001都搶唔到就知

比狗打
每日auto幾輕鬆

仲要幫手排隊 母豬真係比狗玩= =

屌 個fd隻隻都有卡星 係聖千上咗四星 有幾個新黑軸跟唔到

上埋5星R16專注打競技場囉

u = 狗

咁ue呢

...

你講完你自己有冇撚有笑

總有軸跟到嘅

.....

睇到啲人排新黑排到2,3先瞓
自己就一早auto哂好爽

痾夜尿見到忍唔住痾埋屎

無人想知

都係推post姐
洗唔洗咁樣呀

我朝早屙咗好大篤
好能爽

好能核突=,=

典樣牙

美金

屌你老母巴哈仔
休閒咪休閒
抽咩水

1200名每日一刀小小甜心高過我個公會100名

好撚正

痴撚線，新黑刀真係打到好撚夜
我今日最後2.77億

理想4刀半一周真係太撚on9
下個月搵出得甜心刀嘅會抖下算

九秒九巴我發現你好似日日都通宵

冇得出甜心刀係咁

有償單抽中咗華哥

????

玩日服未

收爆機AC 廿蚊

咁撚早起身

多謝整新黑出嚟嗰條陷家產

其實你可以選擇唔出將個責任推比人 一個戰隊30人，一日邊有60隻4王要打

我嗰邊要出兩隊新黑 無得避架喎

不過其實我係試軸先搞到咁夜，屌緊新黑刀on9嘅rng太難梳理

想請教新黑大佬點樣先可以疊咁高攻
睇片抄人地咁做永遠加唔到攻好鬼低
究竟做錯啲乜

呢期刀刀都好大力
Boss既血可唔可以加個0

Rank 星數 專lv 有冇對齊曬先 差少少都可能打唔到

5王夢想刀

我自己果隻衰撚左 一抽翻黎就五星左玩撚完
但借人地果啲岩既都做唔到
所以唔明

條軸你有冇跟齊先 跟齊都打得低既話就係新黑爆太少

定係你未滿lv

可唔可以解釋下咩係軸？
其實我唔太明個基本concept
只知佢好似話18秒內再放個波會加到攻
假既？

滿架 借人地既 rank 星 裝 都岩
我自己果隻放棄左 乜Q都升滿算 反正用唔到

軸姐係你90秒入面開技既順序
新黑=開ub疊攻 你要幫佢叉電開tp疊上去

試下依刀 算易出 左邊時間=軸

要咁樣跟即係每一隻都要跟齊rank 星 裝？
咁既話含得啦

最好就跟足啦 咁你唔同rank/星數打落去發現對唔齊軸就要自己改下條軸

終於升左小雪 可以砌2隊新黑隊了
第1日戰隊戰打到第2日4點50分

依家終於打返上40名
應該穩袋8千石

點跟。。。

.gun

軸即係琴譜
你當音game玩都得

想睇小小甜心開live

想開小小甜心live

想做小小甜心

想屌小小甜心

報左驚

想食小小甜心

想同小小甜心結婚

想入小小甜心

拉晒上面班llc就啱

會唔會難左少少

我要小倉唯得啦 其餘兩件慢慢

我原本都認為小倉唯天下無敵 自從我睇完萬聖炸彈人劇情之後 我有了新的想法

優衣出場未

太煩膠太クソガキ不了

拉埋你

如果空花3星+有專武, 地下城幣繼續換空花, 定係改換酒鬼?

未開始公會戰之前仲話要打3e
結果4日應該已經有 明明已經無做刷分仔

Hr搶咗會長隻王打
點懲罰佢好

我愛蘿蔔

你廢先搶輸 唔怪得人

屌你老母

who=,=

洗5洗甘惡

你地會長3日3e
我4日先應該有3e算得d咩

罰hr今日唔俾出刀ok?

佢刷分狗=,=

好想奶

奶what

唔得

阿克婭

面呀腳呀口腔呀喉嚨呀lin頭呀小妹妹呀咁囉

我得一半 你地會咁勁

Cap 左圖

你咪cap囉
反正依到啲人都block哂me

你仲有禾

我返去搵小小甜心開心下算

講緊我地llc會個個ac
大翅膀連3階車尾燈都未見到阿 咪玩啦

你唔要72啦咩=,=

llc會

正印同出去滾你明唔明

我係被llc

你推蘿蔔都唔推u花梨=,=

有乜留翻同fbi講

優花梨5星待機緊

6星未=,=

唔夠打唔母

weak

yes
反正依到啲人最睇唔起就係新手
問題唔問得
問咗俾人話weak

又屈 我一直都熱心幫助新手上路 =,=

三服in a nut shell

日版打能左3日先得億幾
你地就3億4億

我一刀新黑都無出過 都係億2

起碼都出刀二王啦
咁易

一齊換

新黑除咗1 2王都1刀收唔到其他王
廢了

新黑2王算唔算新黑刀

今日目標1.5E

我最多叫人唔好用補償刀打1,2王

臨走前係咁撞鳩人刀

比個短期目標
0.5E

又唔駛撞既 大家都係咁hea 咪出d auto 400萬囉 我出齊3刀我過到自己個關

出甜心刀

模擬刀當出左新黑刀
正式戰用返auto刀

終於試到1刀新黑殺兩隻4王

日版依家3階新黑1 2王可以auto
跟住就得返5王手動打高少少

屌 日日排隊排到凌晨2,3點先有得打 慘過開ot啦

真 唔撚洗瞓

到底今個月d補償刀點出
新黑刀俾40幾秒補償你都打唔到咩傷害

笑死me

On9啱啱數一數 發現我打撚左21億戰隊琴晚已經推到51週feel到今個月要打到上一百

每日一推

21億

4王打一刀既話 42秒/36秒收王 可以打多隻4王

會長唔俾咁出 冇咁多隻4王 其他人都要打

我地做法係 123王打一刀 補償全部塞去5王 4王一刀收兩隻

換物隊打

150同300都係差2000石 十抽多d 我寧願課返單當g持sonet算

哦，你死啦

自己整條軸

人類總是重覆同樣的錯誤

原來咁易

你仆街啦ching

之後369出撚晒auto佢算數

最難係揾人練女僕

易呀 有機會你打先得架

冇晒新月碎升

5王個auto刀好撚伏
成日唔係萬8死就係安死

我又做錯D咩 係咪要下個po先可以再上水

我要笠水成晚先浦得頭
我建議你都差唔多先好返上黎
最好唔好俾人追故見到你講啲咁既野

okok 下個po見

屌

剩6秒算少 最快19秒新黑ub可以收到

我手動撳 手指公就斷

好大冤氣

呢刀算簡單 5王果刀一刀難撚到on9 要天選之人先出到

我只係告戒世人姐

典牙

我建議你唔好再講 又想開戰

想要多啲花生

gay

又屈

邊隻auto刀？

同小小甜心開戰

你同佢開戰啦

唔屈你啦尊重你性取向

你又典

mimi

估唔到你係啲咁嘅人

唔好歧視手足

乜牙 你是咪認錯人=,=

下個pool係咪情姐？

曰服個隻3階豬auto

魔霞

魔法霞>情姐

華哥點用好

我知，所以先問你

放封面J 無其他用了

我放喺我張床

你冇得J

想典 點解要瘋狂狙擊小妹=,=

講事實啫

btw你係有J絲打?

關5關你事=,=

但係你喺我張床

你又想典牙

瞓醒未

每日有償抽係隻驚為數唔多既樂趣

未，你想叫醒我？好sweet

我叫緊ue

佢幫我含緊
你叫破喉嚨佢都唔會應你

你嗰個雪哥蒞

我幫雪哥含緊

你幫ue含緊

單抽卷

ue 無j

我加咗上去

是 我當年都單抽中限角

你仲唔認

?????????

佢兩個互含關禾能事=,=

吓
乜你個碌拆唔到出黎？
我成日拆落黎磨光
我最近買咗條新
裝咗條舊既俾ue

歐狗

sry認錯人冇計佢次次都係對住你講
今次我錯

成日屈me

隻驚叫Penis Connect re:dive喎

🤔🤔🤔

你同佢penises connected

大佬今次我錯

好噁心

死gaylo

我乜都未講

係咁 佢成日屈人

個po烏煙瘴氣

屈返我轉頭

你同72嚟左之後就變成咁

出曬刀了

物以類聚，人以群分

ME2，AUTO搶人刀

呢個po變到好gay 風氣好差

關我能事

屌你 就是你呢d一刀兩隻四王嘅人卡能住晒

點止，睇Pin張圖仲惡過流浪狗

真 一堆gaylo 同蘿蔔控

又一日，輕鬆

怪唔之得要扮溫柔保護老婆，非GAY真男人一定用拳頭教育賤內

咁之後唔出囉

大佬靠你carry

真
每次見到啲trash talk直接skip

母豬po一次過集中哂成個連登嘅社會亂源

Gay佬返屋企互含算啦。

唔9up 無嘢做牙

Shitposting holds my sanity

之前有條友申請左 你地有無收佢

地球之癌
藤原書記都仲好啲

有

等排隊出刀慘過狗

哭能左

抵啦，歐完要還

我唔是歐洲人 ...

Shitposting 推咗4頁

等國安法過咗驅逐哂你地出境

證明隻驚冇內容可討論

同志仍需努力

話說第一個母豬po係邊個開

我有國安朋友 未能驚過

你學姐派定彌子派

真妃

XI我鼻屎朋友= =

唔知 要問d老屎忽
禾最近先加入

佢關事的嗎=,=

你咪老屎忽，仲惡過狗

咁白銀

佢溝左四宮，是MK現充

兩個好難揀
但學姐係聖誕個垃圾行為
我揀小彌子真愛

貓要好好考

又屈 ...

石上明明追求真物，但又鍾意學姐，矛盾大對決=,=

25要教訓

冇尾吧，之前仲叫千早做狗，我有印象

咁佢都唔知有人等緊佢

咁佢真是狗

你幫狗含撚

石燕是天

大前提：千早是狗
小前提：你惡過千早狗
結論：你惡過狗

姐係冇尾你

又開始GAY

你反骨

彌子很慘

作者未收小彌子中學日日收花信個伏筆
我估作者一收依個伏筆小彌子就大反擊

佢惡過禾 你有無睇到佢琴日嘅精彩表演

準備睇禾地T1 屌打支那仔

推左咁多頁垃圾po 係咪可以上返水

下次唔好喇

真我都唔敢出聲

兩隊都辣殺

不想追po，講下甚麼事

e個po除左#1個funson之外仲有無藍色名

差唔多全部都扮絲扮gay

真 兩隊支那隊都係辣殺

我唔講是非的

可以用追故睇返佢俾人追故既故事

G2天下無敵

G2-8 KEKW

係一個慘痛既經歷

我已經淨係記得d ???????????

我法國真係冇人睇食物圖
依個世界係咪有病

總之係一個帖內唔好提排名同石
同埋唔好問人地進度
咁你就唔會出事

伊樣慘

冇人理佢上哭哭，邊緣

係
鐵窗邊緣

又唔中獎做分母俾我中1500石都好呀

抵啦，平夜三更貼食物圖

抽咗啦咩

國安法通過咗
好快大家要玩B服

1500石係抽既?

我見到佢派咗1500+1000+300啦

3獎唔係咩

好興奮喔

政府話無事 唔怕

1票反對?

支持國家，反對港b分裂，香港帳號應拼入b服！

你個D圖好假 執得太緊要

咁靚喎

1500石唔係新黑+新可？

新可新黑係必有1500
另外仲有抽大中細獎

第一次睇就靚
望多幾次就知道係偽物

收到石了1500+1000+300+500
唔知個500係咩黎

一啲啲啦

依3千石又推返我上140k

500石點嚟

1500係咪抽獎

得1500即係咩都唔中。。。

冇課sonet爸爸唔會比你中

2個1500先代表中

佢話30號前先派完是咪仲有機

哇,好撚正,30000中撚左,正呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

3萬隻狗中左武肺?

我都搵唔到

圖？
真係中就恭喜哂

姐係乜9都冇

電子卷變500石？

做左sonet打手咁耐都冇次抽中

我奶到sonet春袋索索聲都冇

似係中左啲濕鳩漢堡披薩

吾巴好耐冇見

仲有人記得我

琴晚有巴打比人封AC
有冇News?

我唔見左30000石呀

呢度出現過既llc都俾我mark起晒

有冇你名

冇

幾個月無玩登了 上黎探下親

玩咗咁耐，戰隊幣角色仲未全5星

過埋今次公會戰決定母老師算

嘩好甘喎，巴打你差好多碎片先上6星？

依家剛剛4星
即係差150+50+50+50=300碎
記埋今次獎勵加換碎40左右
即係係要母260左右
大約1100母豬

我唔會捨得用女神石咁母法
巴打你諗清楚先，女神石好珍貴

計多左50

專武50 6星50 仲有。。咩50

本身已經唔夠資源升限角
另外你覺得母幾多先算合理範圍內

未能驚過
我嗰時母左水著弱智弓 rezero三隻 上五星
上個星期母完新日仲有3000幾母豬石

老師把專有加tp 要滿先強 用更多母豬 你0課真係唔值得用咁多 今年泳裝又唔知連續幾多限

CHING 你果幾隻都係限 呢隻唔係喎..

我覺得點都係母限角優先
有得換嘅，我都唔想用母，當然又冇話合唔合理嘅，睇你覺得值唔值

我以前黑騎月月ezr 都母過

母限角 ok 嘅，我都母咗Re03隻上去，但母常駐我覺得唔抵

戰隊幣真係好能難拎送得又少

我好耐以前都母過，要4星先用到，冇辦法

典一刀兩隻

我都係咁話
同埋果兩期母5送咁多石 個價都唔同啦
點會拎隻常駐黎比

我依家6000母豬想洗都洗唔到
滿專要千萬mana
升角要400水加2500萬mana
諗住升老師6星做3v3防守最後一塊拼圖

6000母豬

如果淨係等公會幣換
一個月先得40塊左右
升6星要250碎
即係要等多半年先升

你有咁多石就事但啦 睇上面以為你0課咩都未有就母常駐

無課都咁多母豬
我剩2000幾 新日 聖克 聖ezr 聖熊 全部都未上5星

成日爆死先多母豬咋
自建無課玩左7個月淨係母左似似花女帝同矛衣未
個box其他都係常註角
夠資源升新日和先爆佢

新日新ue用左1500得返1900

點解月卡冇戰隊加倍

我個box抽到限都唔敢升

最近升完新黑新UE已經死死下
不過又係唔洗用母豬
除左3隻FES仲母過泳黑同露娜

屌冇入一日推咁撚快

d gaylo係咁推

gaylo互含左十幾頁

但你露娜五星

課咪有

你也是gay，我大把證據

放到ac未

係 我平時都叫你幫我含

無抽新日和? 其實老師都係PVP角 不如放叉電炸彈人陰下人好過

咁隻game叉tp角一定升先
同埋之前用luna打公會戰成日先以為要升5星
打手咪要排隊囉

有新日和 想升但冇資源

下你幫開李隊長含，仲話nakama，好尷尬

換唔到綁定onl9

我地三個人形蜈蚣= =

抵啦 2b9

又唔係課好多，擺喺度當裝飾囉

你2b台毒瘤

課金比我好過

課畀你，你課畀可蘿仔，可蘿仔畀零用錢我

永動機

3000魯比

B站大會員一年殺你

8000

唔打第2隻4王射埋落5王收工
埋單3.48億

我淨係覺得出刀要輪嘅時間越嚟越長同殘刀卡到狗咁好撚辛苦

淨係無電姆 都想放左佢算

有幾k都想放

新黑一拳傳說
雙子豬止步

有電姆都想放

不是吧 次次都咁講 第二日又有一拳圖流出

太臭想放

招濕9UB R痕到千歌堆精靈都殺唔死

即係boss傷害越低反而新黑刀越廢

以後可能沉默果D技愈來愈多

想問俾sonet誤bam個位朋友仔解封未

乜咁啱,我都中左3萬石喎

利申冇圖

點解我會唔中

點解你會中

我唔係基佬

想換電腦 幫補下

等派錢吧

想放左粒9700k換amd

巴打 有D想收
有TG?

樓上話派獎
好似中左獎 唔知千5定3千
定係新黑+新可獎勵?

大大們 大家酒鬼升到13定14
利伸有睇個表 e夢建議13/13 我想睇吓大家升到13定14再決定

14

14好似係用最耐

連續幾日酒鬼0碎 哭左

今期都唔見13軸

母！

孕！

前排惡夢
排隊排成日

今日第9次入5王
唯一過嘅一次有人高過我

重點係佢話大傷盾完全冇意思
都係要排通宵
慘過買透明真天魔

又唔係完全無意思嘅
至少唔會出現一刀2隻4王

已經冇感覺 依家仲覺得新黑刀巧巧玩

M男

優衣會有無手足掛克總 聽日用

出刀係好玩，排刀痛苦呢

朝早出曬佢好爽

又係我問問題既時候了 有追開post但唔記得左-3-
新優好似升到專142就夠?

你應該快d升lv一齊出

係

thx bro

有錢係可以升爆
142只不係窮人既借口

感覺有左新黑都無所變好多

睇嚟150到300都唔算好認真

我會上月224
今次會戰300內有壓力
全公會得3,4個人會出新黑刀
仲要比人撞刀

我地得2 3個 keep到220到250

我個box應該係會入面算中等偏弱
得1.5E已經排第3

我掛比你 你掛返隻新黑

唔想同RNG玩遊戲
我玩既話露娜下下爆落新黑到
然後新黑下下都唔爆

好

痴撚線 保300都玩到要報刀
有冇咩公會300比auto唔使報

第8集UB熄火

母豬連結隻驚啲蘿莉多到可以叫做蘿莉連結

打4階 哭能左

每日可以刀2次4王
加埋3新黑刀
依家晚晚排刀排到勁夜
好怕比人追

鏡華

我1.6B都排到十幾 個會220-230 only
跟唔到新黑軸都輸好多分

おちんちん

今個月跟唔到根本收得皮，d 分差勁遠

其實呢隻咩黎

party parrot
好多日本仔拎黎整meme

例子:

呢樣真
唔夠配件唯有出正常刀幫人打5王

想問母豬普月月 & 鏡華是否不智

淨係計1刀4王都7000萬分 你出唔到新黑冇可能追到

月月ok 8歲依家麻麻

Thx bro

優妮

依家5隻王都有新黑刀
但5王好似最難用
成日掛樹
所以我地會出唔到新黑既 會全部打5王
搞到排到依家郁未出完

5王唔追夢想刀既話 其實另外兩條5王新黑軸好好出

係咪700-1000果條？
但同其他新黑刀又撞角

係啊 唔會撞角 可以出145/455都得

成280抽先出
280pt 抽唔抽到300換紀憶碎片好？

你美食服？我依邊真步服大部分都未夠2億分都排60幾
（雖然我又做刷分仔一日兩刀三隻王再加一刀物刀咁打打咗3.85億，公會第二少我一億分sosad）

20抽省100粒以上母豬石

一刀三王 1200萬x 2.4
兩刀四王加補償 1400萬x 2.4
一刀五王 1400+萬 x2.6
已經1.26e分
仲未計三王同五王既補償

我地公會好似有6-10個可以咁出
頭20不是夢

差廿抽緊係抽埋佢
定係你想要280張掃蕩卷

專武肛門妮諾

我新手53級得一隊R8~9嘅角 借fd角推圖開到EX2
聽講地下城係有咁高級打咁高級
雖然EX1可以推到王前 但VH好似都係嬴唔到boss
呢個情況應該打EX1定係EX2

EX2淨打前面4條友既資源仲高過你清哂成個EX1連埋隻王

我係驚ex2會唔會連幾隻都打唔嬴

前面四條磨碌好似係跟你人lv

thanks

其實有石點會唔抽埋佢啲pt又唔會繼承
定你諗住之後想升5星嗰時用母豬石母上去

4階得一隊有佢份
但係隻隻王都有克總同6星怜
撞哂角打唔𠹌到

所以唔升好6星角先都唔敢升其他角

仲有d support都要升好哂先

升6星洗唔洗用普通碎?

要50個

依家妹弓有300幾碎但仲未抽到佢

我又係真步搞咩差咁遠嘅

3星>6星要370碎
3星>6星滿專465碎
慢慢儲

我1.97億排18 一定有差距

超易孕蘿莉連結

早晨
食咗飯未

未牙

貼食物圖

屌你直接喺度貼啦=,= 比人屌到唔敢貼=,=?

系
笠水=_=

渣ga

以前係彈珠台po貼人人讚
依到貼食物俾人屌到屎眼開花
心痛

俾返個like你 唔好唔開心

你個gaylo唔是一直都想比人屌到屎忽開花咩🤔

hold me

可憐人必有可恨之處

弱智女神成日係度恰新手

我要抽嘢呀呀呀呀

抽乜

Ue

[insert sexual shitposting joke]

可蘿仔出先

一齊出得唔得

WeirdChamp

一早出完三刀留名

二階5王條血郁都唔撚郁揮手區

二階=,=

又唔歡迎新手?
我走

快d躝=,=

叫你躝
你貼張PeepoLeave做乜=,=

挽留

想問下新UE專武卡142嘅原因係咩?
呢家升到140 諗緊換唔換碎片升埋佢

TP上升最高時防最低

佢地無mana
因為tp上昇去到142到160都唔會再加掛
利申30專

老屎忽知唔知邊個開第一個po
之前有人問

VH20-1酒鬼好煩係咁補隻無敵

加埋人體練成就610碎

用外掛

躝啦reported(

物隊過唔到

你有乜 法隊唔是屌打咩=,=

我都想要法隊

知

thanks
上到R14滿裝 跟軸最尾一下ub會遲咗出 睇下升兩lv專武幫唔幫到手

開專武好能貴

除非有tp上升
其他角色最多開到90

你好低lv? =,=
可蘿 母咪 g塔 44/nue 借角 會唔夠打咩=,=

應該R14原因大D

95=,=
上過好多次

今個月做雷雷殺手好爽

屌那星

Weak

第二部個op咁能多人
日版一隻新人都冇出到
走去出隻新版女優= =

load左陣先g 邊個係新版女優=,=

比時間你儲石唔好咩

屌你咪恰我
求救

你甘廢 幫5到你=,=

咁辛苦換完隻6星妹弓嗰陣就冇哂人用

珍
轉咗去換日和了

新手石係清多過儲

有愛就得
都換到300幾啦

你咁能多石

屌尾完3王比人搶撚左4王
嬲9呢3日唔再出刀

支持！

又出完刀了

唔好再虐待小小甜心做童工

禾聽日就90人lv
張月卡都未完

雛妓

聽日又要課7日體力了

走啦

生活態度

正皮是我俾的

睇美美跳舞

負皮是我比的

躝啦=,=

你一日可以躝幾多次

ching ho ball

我86LV 借滿LV似似花 剩5秒打完
你有R14應該ok

你有咁多破防點同一陣借泳黑試試

不過我試過拎走萬8 用霞 似似花 借人隻6星黑貓都屌唔死

6星黑貓rj

我用呢隊過我無美美轉左用女帝，借左隻154毛衣過左

3v3盲打都仲係好勁

大家鏡8係咪都係5星16-3 專爆
E夢個表話係16 不過無講星數&專

5星滿專 但有新黑可以慳返d mana

無講明啫係全部都著

新黑唔係甜心刀

大概幾多lv先打得贏ex地下城嘅boss?

有新黑 3星R12-6
言下之意唔使練鏡8？

但我依家先132lv 覺得自己未玩到新黑住
但配件好似齊 泳咲 聖千 露娜 新可 新優 （全部練好晒）

做乜轉左張gif
你一開始個peepoleave無門=,=

啫係又要5星16-3 專滿
我啲Mama

收到風6月尾雪哥六星

甜心要卡1lv rank 1

新黑配件邊止咁少

有唯一神之後 8碎少用左好多
留翻資源之後練物隊好過

我唔敢寫包單話8歲會完全退場 有能力可以練
堆配件差隻中二 又係要5星滿專

依個真係雛妓刀
入去俾王強姦

我估出坦多
黑騎上6星

打泳狗專用

今個月尾個隻咪中衛坦

都話呢隻驚唔侵新手玩 咁都要畀人串

到時變肌肉大隻佬
UB變咗一拳一件

新黑係乘數角 其他係加數

依到冇唔侵新手玩
我地一齊走啦

物攻隊 已練好新日R16-3滿專 普日R16-3 仲買緊緊碎上5星。而新可未練 因為唔知留3星定4星定5星好 啲片未教

至於珠希 我要練好普日先練到

UB變全體沉默

唔係好熟 請問中二係邊隻

杏奈

咁都叫新手點跟

物隊練怜，日和，克，依3隻嚟緊嘅鐵膽

用聖千妹弓萬美姆咪新可過咗

早啲起身出刀 輕鬆自在唔洗排
雖然都係有個臺仔撞兩刀五王

華哥擺封面又幾撚正

躝啦屌=,=

有冇第二句

新黑感覺我要放置play㗎啦

戴返頭盔先 入坑3個多月 唔好笑鳩我 我有無升錯

你次次都話走=,=

屌係 煌靈條片佢有份上咗 多謝提點

個人覺得新優12好啲

你次次都等於逗號等於
不如你躝返去5p啦

記住大佬了 知你公會排名保150 但接受新手嘛
Sorry 令你笑鳩我了

怜仲練緊 知會出專武 刷緊碎
日和都進行中
克練好了。等佢出專

屌你牙=,=

我邊句打出嚟令你覺得唔接受新手

人地提你一句又唔洗啫人兩句掛

冇入黎一排係咪又miss左d野

普媽都唔練都話自己齊
全部充電角都未練齊

冇 可以繼續訓

提你話配件點止咁少都可以引申到恥笑新手?

同你一樣玻璃心=,=

日日公司訓覺

上嚟一齊9up

繼續訓覺算

=,=

oxo

上面啲對話有啲慨視感

媽媽 OxO

cy可唔可以出隻可可係oxo表情

屌可可蘿

55xd

出咗阿爺登入既可可蘿先

普媽上場率高唔高

全部識叉電既都有機會入新黑隊架啦
到時冇又出唔到嗰隊

就算戰隊唔出 3v3都可以陰到人 各款叉電都必練架wo

我買2.5周年出可可蘿(七冠)

你少啲shitposting做多啲實事得唔得

大翅膀先

可蘿仔 princess mode

禾明明有解答新手問題=,=

佢一期一隻高達
但高達要等周年先出
再加埋啲節日限定
真係2030年都未出完第二部啲角色

我問個啲你全部鳩答

邊有。。。

我和平主義者

我將依個post啲恩恩怨怨抄低哂＝ ＝

想問下聖千嘅專武對法隊重唔重要
見佢淨係加物攻 但係好多人都開咗

泳媽冇乜人會著哂6件，多數淨係著右上/R14-4

禾都係
但都俾人拖過落水

1lv專得

開咗咪可以物法兩用

4階雙子豬法隊最佳解係本田未央?

全世界都記得你

因為新手好恰啲

我有講錯? =,=
呢隻就是抽老婆遊戲
你要追強度就根本唔洗諗 隻隻都要抽=,=
你手上面越多牌就越靈活

你明知下體決定我只會抽小小甜心同雪哥
仲唔係鳩答＝ ＝

你d性癖關禾能事=,=

今次cy竟然搞得掂新黑 只要boss加防減傷扣tp就搞掂
仲搞掂埋一隻boss唔夠分情況 個個傷害都超低

咪鳩答囉
又唔認

甘刀得 又屈

最好好似以前咁十幾刀先1隻王

普媽4星冇專R7 126Lv算唔算練左

我4星R1 1Lv

Del咗新黑個世界會唔會美好啲

New Year Brust New Year Brust New Year Brust New Year Brust New Year Brust New Year Brust New Year Brust New Year Brust New Year Brust New Year Brust New Year Brust New Year Brust New Year Brust New Year Brust New Year Brust New Year Brust New Year Brust New Year Brust New Year Brust New Year Brust

蕉蕉蕉蕉啪

但係法隊直接死埋

又出完3刀

都唔會 雙子豬用初音法隊打高過新黑
其他因為專克太勁所以暫時2物1法咁

B係billion喎清

31號都唔出大翅膀就棄

31出妹弓喎

棄了

妹妹正過ue不是不抽吧

限咪井

又井

sor 打錯
0.16 B

識貨

妹弓好正呀

井埋你

依刀幾穩啊 4 5星萬8都得

我隻可可羅比物刀鎖住

推咁快點追

聖克 雙月 新日 G 出唔出到

4王新黑刀係咪一定要6星酒鬼？

練撚完手動刀俾公會王撚樣auto撞鳩我
嬲𠹌到我出甜心刀算 又瞓得

又串

你差邊隻 睇下有冇其他物刀出到

仲差少少!
6個6星碎!
就可以6星酒鬼!

3階新黑都仲係高過初音
4階5隻王都係無腦auto
俾公會班撚樣撞

我最近先post完box
得物刀3劍士女帝姆咪朋
借人新日加埋可可羅打3王有450

我差5個
最近幾日唔係1就係0....

我仲差43個

係
auto隊

冇G真係好難出

差咁多

你隻聖千咩練度
我個隻成日死

G係吉塔？
我已經大月320碎等佢。。。
點知2個fes都未Y到

借人隻4星R12 專1

係咪仲要1個月先出晒

唔係3星r12就得啦咩？

係啊 物隊要借其他角既情況下冇佢好難出刀

4星依刀高好多傷 1000-1700都得

呢個班蝗國人有另外1個軸, 打一樣傷害

我都用緊另外一條台仔軸 可能同你個條一樣

開auto?

100粒母豬咪今日上6星

我明.....

不過我爆唔到上去高傷

1700

模擬過幾次最高都係得1400 不過我個會有條友正式個時一刀到

auto刀有冇開心share

你隻新黑比面就得

點解我隻千歌152lv 4星 專武1lv都成日畀王打死
同埋中間似似花ub會lag幾秒 唔知係咪出哂裝嘅問題

要可蘿喎你用完會唔會出唔到3刀

聖千未試過死喎44花R14?

聖千未試過死 +1

4星千歌點解高傷D?
佢加物攻咋喎？

你都識講152

我估係tp/精靈仔硬度問題 冇研究

咁如果有1200up已經抵啦
我本身5王刀得700-850

係R14
去到中間 開完萬華要等一兩秒先load到448 ub

同154會差好遠？
屌 咁跟唔到了

我隻萬8死左

用住依條先 不過要手動

4定5星

反而估你隻可可羅唔係滿專回血唔夠

我就係用緊上1個post個條軸
即係新ue新黑露娜似似花同泳媽
都係手動

4星140LV

個條最低得700又會卡泳媽同新ue 用依條啦

咁係lv問題 升滿唔會死

打2王唔洗用泳媽
最近2日都係打2,3,5王

3星聖千好危

出依條可以3新黑刀

3星唔係幾得 借隻4星啦 我都係借返黎用

我中二都要借

3星個軸會唔同哂

聽日後日放假出3刀新黑慢慢玩先

5王真係臭到爆

物隊打600w+, 新貓打 1000w+, 唔錯啦

想要泳裝酒鬼

有咁大咩

我揸大

優妮前輩

俾佑樹拒絕... 冇得揀約真係好on9

惟有我去溝

4階auto刀同手動刀差幾遠先?

會戰中的我

無預計會入到3階

依家排幾多

美冬重差少少先4星
點玩落去

又平安渡過今日三刀

2000up

撐到完場當贏咗

母

今日超過2E

我都估唔到我輸出入到前排

好地地出2新黑+1物咪算 仲嫌唔夠痛苦咩
做咩要研究到出3刀新黑 .gun

已經超過4E

.GUN

出埋淨低個刀就4.5

懶打2隻4王
今日4億3收工

想出落1王算 但係1王又變左殘刀垃圾桶

朝早訓醒成個枕頭都係頭髮

用生命玩母豬